[冇圖]星期日是打飛機的好日子

又有藉口比自己打丁

我想戒丁呀屌你老母

打到個人又老又殘

Btw 馬上去片
開始計時

咪撚扮啦